【開Party未】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLXXXIX

#StandWithOzil

1

雲加

開

使唔使咁快手

杜曹咩事要撐拐杖

1001成日唔開

練波斷腳

推呢個 我誤中 sorry

教練教到斷腳？

呢下咁簡單都俾唔到尼馬

唔通PSG出咗個新高佬托尼

愛蛇

係咪俾高路托尼two-footed

屁馬主動拎多D波喇

有開 但係電話好慢

要密切留意下PSG有無官宣

利雲攞得咁撚靚

利雲流暢到

t silva好撚勁

爺爺好撚cute唔望鏡頭

追住黎打

屁馬呢下係咪抽咗下水

下季真係唔夠車打

唔駛簽一年試下真心無壞 又可以唔好益轟

基拿比

開片吧

下季撚二點打

冇位踼 冇錢啦

俾屁馬撚

真係踢11個中堅

追住黎屌

我發覺每次有事飛梅拿都會第一個走出嚟

有d火幾好呀

係咁口upup

尼馬準備一扭十了

佢一向係好戰分子

撩交打專員

點解有人打氣

拿比啞仔格

尼馬啲地板動作好煩

好似係FIFA 20把球迷聲

包皮轉去右路恰新仔

睇泰亞高踢波真係上堂咁

上半場冇架wo

點解大衛雷斯日日近距離上堂都學唔到野

風格呢家野 我地識條鐵咩

因為唔同隊

拜仁後場幾個都有戰神卡

大家擅長嘅嘢唔同

標撚左上去睇唔到

對，我指拜嗰個

PSG 之前咪同隊

psg守得好solid
拜狗完全overload唔到一邊

泰亞高夠學唔到雷欺長波同自爆啦

佢唔係講緊拜Thiago咩

佢講緊中場果個

泰亞高施華定拜個泰亞高

拜

拜仁個節奏慢咗

笑左

高文頭槌

1-0

拜1:0

其實拜個泰亞高 算唔算keep到西班牙黃金一代水準

高文

Coman

又百屌成才

居然係coman

前場最廢個個

邊個話高文廢

傳得好靚

後衛泰亞高就係學左luiz

好接近沙維

呢球gnabry落底傳中果下靚

吊入去幾好

完

點解仲比佢傳入去
唔衝出去

吊入去果下都幾好

傳得靚到

利雲差啲

高文過黎同比比一左一右啦

跑緊仲可以一腳波傳中

尼馬開始夾硬去

高文又差d

係咪輸隻右閘無衝埋出去set offside trap

係咁走甩高文

不了 傷多過踢

高文差啲2球

次次都係咁 上幾場都冇乜入

條友傷到差啲退休

焗攻 psg要上啦d波

係時候表演英雄主義

psg個4號好撚廢 係咁mark甩人 又慢

比拜仁睇到弱點了，吊你後柱

PSG仲唔入返1球 好快就比拜456

焗攻上去 拜遲早整多粒

本身輸pen 添啦

交比屁馬

換得岩

突破足球理論

矮仔要入來了

高文勁到

右閘真係mark唔住膠文

單天保至尊

幻幻黎替工閘 本來打中堅

華拉堤出來了

點解可以係巴黎正選 明顯唔同級數

我諗起阿根廷

4號廢到
搞到高文球王咁

前面3隻是但一隻爭氣d啦

尼馬連泰亞高都過唔到

搵牙坦落去實渣都無

腳面靚到

艾簡達拿踢到跳舞咁 輕鬆到

出古

psg on9 迫走左梅利呀

又換補刀王入嚟

古天奴準備

收拿比了

我古

交貨王

竟然搵女舉牌

古

coman屌打緊左路無啦啦換走佢

都唔岩文化 成隊都party king

換高文

比我地驗貨

包皮幾個機會

人地想踢埋歐聯先走
psg 就死都叫佢走

舞肉女性....大獲啦

verrati唔多掂wo

紐亞勁

呢個都係仆街既 古extend到踢完歐聯 拜狗都比

迪馬呢下

紐亞

舉手王好勁

舉手勁到

紐亞好撚勁

PSG運波好慢
尼馬變左進攻黑洞

真心打拜仁條防線唔應該出禁區mark兩翼 跟出去都係比人撚 倒不如塞晒啲人係禁區 遮住啲位應該會好打啲

對腳

拜個staff來

巴黎去draw多張黃拜啦 拜幾個後衛有一張了

又救到

成日要一個扭上去 過到兩個都回哂防

仆街好似打緊FIFA咁
有機會但硬係唔係好順

硬係差d咁

咁姐係想人推大位射你姐

焗攻了

阿狗險簽

巴黎中堅走咁前

draxler
傳阿隊正選攻中

個時j左佢好耐

出達斯拿呢條廢柴......

杜嘈換人都快

巴用太少人進攻拜個禁區

拜上場對里昂又係
里昂呢頭把握唔到 個頭就輸一粒
但其實里昂機會都唔少

包皮呢幾下

達斯拿果時d姿勢真係好似仆街仔

Neuer Goretzka Kehrer Draxler
史浩克04同學會

包皮話我球王上身啦

開始好睇
準備突破足球理論

記得呢度以前有巴打j draxlerj到改埋名都無過嚟

Draxler 26歲

之前阿打鏝咪咁囉 要你鏝兩閘上黎攻埋 然後打counter
巴黎前面3個質素咁高質 有位比佢地跑應該好正

傳咗咁多年仲以為佢近30

中腳喎

係咁入禁區跌都夠啦

包皮呢下已經勁

佢而家係咪去咗PSG post了

呢個啱

個VAR無奶由睇唔到

果陣仲j話爺爺改造佢變正前打假9

差個奧燒，送佢去巴黎

紐亞未到，佢狀態有跌，但都仲係未來德國一號龍

davies

送埋kola去啦

直情睇都唔睇

屁馬

Psg攻到禁區前唔走位

然緊波咁

尼馬
成日都扭出界

尼馬係咪放棄左

試下啲波唔好經尼馬可能有機

屁馬無力了

俾晒Mbappé 爆喇

尼馬仲係到妹

落後緊仲係半場玩插花

梅拿作為現代攻中真心勁

Muller 個樣仲好似好輕鬆 汗都唔多

番去踢左翼算啦 打乜中間

尼馬係無力定心理質素差

屁馬想點 進攻黑洞

中間開會唔會太過份

左翼又咪甩

尼馬呢五分鐘諸事不順

佢啲心態麻麻

準備喊了

佢想走場 去跳舞

好過美斯啦 對psg佢lead住黑哨反杯

成場波都唔係好在狀態

跌果幾下最搶鏡 依幾場失曬啲機會球

Why not both

bernat喊緊

psg 中場斷哂做唔到波個個諗住塞比尼馬

換華拉提落嚟都冇用 想猜多兩腳比佢key波都唔得

幾場都係咁打法啦
但佢今場要扭過泰亞高同哥列斯卡之嘛

基本上犯規先停到泰亞高（拜）

你睇佢跑到仆街 ....仲扯緊蝦

唔熟波，點解唔出Icardi?

廢

因為廢，上幾場完全無作用

之前邊場出過踢得屎

佢都冇態啦 下下foul先攞到波

上次出佢太廢

德斯拿落黎有無掂過波

佢係走唔郁

阿特蘭大

出卓普慕庭都唔出伊卡迪

Eric 又要救世

派牌派到手軟

伊卡迪易mark

波台典型答覆

古來吧

尼馬真係放棄狀態

呢十分鐘派咗幾多張牌

Thiago踢完拜最後一場
準備過黎

全世界踢落後波最勁果個叫朗

Mbappe 搶屁馬個波喇

利比多少少錢都唔肯簽thiago，今場之後一定升價，佢個下第一時間彈波仲要到隊友位，破迫搶組織真係頂級。

準備過痢

尼馬跌完兩邊上火

古過嚟未

Fsg真孤寒到仆街
啲獎金落哂格

屌你巴黎冇腳好波

最尾肯比架啦 同獌狗一樣

下下都係Neymar斷

屁馬都係贏唔到歐冠

放棄晒咁

Fsg同高爺爺邊個賤種啲

輸尼馬啦

冇腳成功傳到上去

今場一定有責任啦

我都係咁諗 最後咪係比

一齊落地獄吧

紐亞封位真係痴撚線

offside都救埋你

生波幾球唔識射

越到咁都射唔入

紐亞勁到傻

紐亞同全世界講 我仲係世一呀屌你

我地抬佢價啦

越位都救埋

使唔使帶埋雲爺爺

係巴塞唔係贏過？

恭喜拜仁

唔知咩傳波黎

P$g連信心都冇埋 全部都散步算

佢真係世界級

條友係咪一向習慣球球都自己扭，背身迎波都諗住扭，屌佢彈返後自己走上前已經得啦

越位都入唔到
唔頹都唔得

今日好多次都係咁

紐亞勁到仆街，咁都救到

咁都入唔到

慘 咁都唔入

包皮吹能大晒

今場波之後包皮屬於世幾？

又陰啲陰啲反雲

打左咁耐個腦仲係隻無腦翼都真係冇乜幾可

武廢算唔算幫左拜 之前睇都唔覺拜咁勁 但武廢之後真係上左一級

Eric fxxk u

廢過nxxx

嘩

今場冇乜角球咁

包皮比世界盃果陣屎咁多既

點解唔出icardi出條史篤城都踢唔掂既廢柴

30m過黎等羊教佢

今場多啦 霸氣杯決賽好似得4個咁大把

柏華好激

同尼馬一樣 打山寨聯賽打到個人退步

機會真係多
但係真係把握到嘅我諗都唔超過兩個

全勝贏歐聯都cls

神鋒嚟
波追人

德斯拿真係超癈

落黎都唔知做過乜鳩

嗰陣都係主要屈速啫

法國中前場勁咁多

咁既 finishing

跑得幾快都無用啦

上半場個三個都要把握到啦

古辛華條on9除左踢鳩人仲識做咩

恭喜拿比捧盃

拜仁精神面貌同默契好太多

冇眨佢掂波咁

基拿比有盃棒了

之前仲傳過簽佢

全勝奪冠

好波訓得

msn個陣屈到祖記喊

可能杜曹落咗order叫佢落嚟踢人

見

無十二碼個球其實幾靚

杜曹識閪教波咩

包皮比梅拿扯住都爆速唔跌好癲

杜曹彈吓彈吓

屁馬 生涯巳結束

心理質素可以有幾高

我個角大

戰犯一號

真係輸果下遠柱only

講真咁嘅年紀真係要認真考慮吓出返去踢

其實巴黎啲big chances多好多 自己把握力廢 唔怪得人

好睇到

古一招 我都人有歐冠 你班巴狗有咩9

嚟我阿證明自己

最少兩球
雖然舉手超晒班

最尾15分鐘成個山狗咁

比拜壓制咗

出唔返去了 PSG 唔會咁易放你走 亦都無人出得起錢

巴黎呢d僱傭兵球隊
真係算把啦
決賽逆境波 個個提早放棄

艾簡達拿勁撚到
23m快狗衝

美斯定理：成班隊友廢柴
球王難以單天保至尊

alaba 同尼馬咁FD

巴賽係咪要畀5m猁

全勝拎歐聯

佢個下踢人 唔尼馬醫院波？

其實下下要佢跑番轉頭接龍門球
都難搞
成場都冇人停到個波

爺爺又出黎

屁馬喊乜鳩

爺爺

屁馬喊有撚用咩

又鳩推，又甩

皇馬 巴塞都有借將 拎歐聯

邊個今個轉會窗接到貨 兩億28歲

好似話fake

他知道哭是沒有用的

最尾得屁馬, 華拉提同包皮搏命

重要關頭 係睇住佢黎俾架喇

爺爺睇好psg

PSG 買細爆喇 德斯拿巳經報癈了

psg算係咁
僅敗

我廠連續兩年有球員拎歐聯

古都執返個歐聯

Cv準備好了

紐牙今場太屈

岩呀

紐亞太屈

基拿比攤屍咁

psg由16強起打親都廢隊 抵啦

你基呢？

唔錯啦打得
farmer’s league嘅代表起碼有力一戰先

輸緊波先黎上腳
On9

扭亞好勁

屁馬走啦 踢PSG 最盡係咁

迪馬都仲好撚勁
幾球窄位都分到出嚟

包皮先啦
唔係門前嗰球射咁中洗輸

埋門進攻可能係
但要佢停埋第一點龍門球
就爭啲

其實交左唔少醫院波不過唔講咁多黎左先

真係好撚勁

講真拜仁吹大左 足總盃mode+Auba on fire夠贏拜仁

好彩黎唔到

Psg會唔會嬲得滯all in羊

下下畀尼馬去好似睇緊nba咁

換達斯拿入黎幫唔到手
出伊卡迪前面頂住sule仲好

過來阿

巴西幫，3年後幫阿攞歐聯一樣有歷史意義

8000萬 開始傾

all in 細爆啦 佢地差個中場

2億賣你

未計阿叔會守死高文

All in細爆得唔得

屁馬交換

羊笠死佢

尼馬喊咁耐

唔明點解衣卡迪係廢普之後？

我驚佢第二年已經嗌緊走

2億打包佢同細爆

今年，你地今朝吹到轟咁勁

2 年

第一年攞歐霸，第二年歐聯

仲要簽左先唔出

包皮心諗 世界杯都拎過
歐冠呢啲細杯輸左都無咩所謂😂

廢龍>舉手

難得我唔駛陪阿妹慶祝生日

伊卡迪前幾場廢撚到 又hea

億半咪放俾你

中場差距

高文呢種硬爆型都冇rugby佬咁勁，但叔單防rugby佬

比個拿卡佢

PSG場中場輸哂要買細爆加強下啦

換完佢入黎 條中場弱左
個勢仲差過未換

佢大把機會啦⋯⋯
不過要早d轉去鍠

係 是撚但 下次會拎到

8千萬加恩卡迪

包皮喇 最黃金個chance都miss

佢等完約 free 走喇

最尾個球衣卡迪應該入左

射到咁我都救到

轉嚟阿狗挑戰下

係 佢捉呢d機會好勁

真 伊卡迪呢d門前好殺食

去阿證明自己

同左真奴嗰球十二碼一樣 交波比龍門

尼馬成個irving咁 單打數一數二 帶唔起隊波

等埋破紀錄超天價

上次伊卡迪正選打阿特蘭大隱形 反而莫亭絕殺

拜仁條後防企到好前懷疑達蛇戰術可以屌打

仲有兩年完約

拜d囡囡 staff 好似幾正

好似本身都越咗位

屎督城仔排得前過伊卡迪

叫我阿婆落去都接到

上半場嗰個

巴黎輸教練，中場

無辦法

羊 迪馬/包皮 其中一球 應該入左

成日覺得保定好似一個人
啱啱諗到 原來喺微辣個黑鬼

上半場個球

Two ‘important clubs’ have shown concrete interest in Lyon midfielder Houssem Aouar. Sources close to Lyon indicate Juventus have not yet made an official offer for him & are not one of the clubs. [@_Morik92_] #afc

同哥狗爭了

伊卡迪冇料到咗好多場

好想welcome古

差咁個拼搏中場

尼馬係唔係一個大杯都未攞過？

愛sir返去會既話會⋯

Eric 杜曹愛將

下年t silva過埋去+撚二(師承摩二) 我廠點踢

MSN歐聯

洲際國家杯

好似係疤攞過歐聯

最尾段都仲要比空位巴黎打多次反擊
其實拜都有佢嘅缺點
巴黎自己唔爭氣

msn喎

連球證都高水平

係咪買斷咗？

係 拎過

koeman唔係想留佢咩

我地等降班

係

其實T Silva 仲好勁 係呢度啲巴打嫌佢老

davis攻強守弱 pepe應該可以撚爆佢

鏡頭幾時先影拜仁條女

psg如果有laca就一早贏咗啦 尼馬啲前場隊友冇個識入波

好唔爭氣買咗拜仁贏

巴黎中場啲視野差到

岩 佢應該兩黃一紅 出左場沖涼了

好慘，教練跛都無人理

相反拜仁勁到痴線

個球咪輸佢返唔切黎補位

雲加教落

我都想睇 剛剛影左2-3秒 好似好正

本來諗住搶完就直線前面三件

爭個G29

巴塞咪歐聯過

屁馬真係好傷心

有細爆psg洗輸？好似係

姐係想迫屁馬走

但唔係佢應該輸咗幾球

定啦 達蛇會帶我地衝擊聯賽冠軍

其實有冇人提議過亞軍無頒獎儀式
我覺得真係好撚仆街

堤亞高同華拉堤比真係唔撚同級數

唔好打飛機啦 我哋差啲霸氣杯都冇得踢

拜狗topic：歐洲田徑冠軍盃

真係要用多d過頭波直接d
我地足總之路果套
佢地岩用

嗰球唔係佢慢
係拜狗重組太快

巴黎個油王 好嬲好嬲

仲要掟幾多錢落去啊 屌

好似世界盃拎第三開心過拎第二咁

所以Mbappe 係羊 完美接班人

下季去埋痢

我反而留意到 Alaba 幾好人

全隊係度興祝之濟 佢不停安慰尼馬

尼馬換奧巴，制唔制？

扔幾億接阿朗過嚟

啲直線都係前面三個互相比

就係右閘要補佢個位mark利雲
mark唔到高文

我基今場好隱形

今次亞軍球員冇一拎完獎牌就除

換包皮+40m

細細聲叫佢想贏就過拜仁

C華沖左出去

細爆最後拼圖

點解球証都有牌

紐亞真係好勁

果球影分身先飛到返去啦

得前面3個用到波其他比拜搶到怯哂

一向都有 當紀念品

認真唔係話唔鍾意邊隊
但真係好撚侮辱
亞軍d牌之後可以補返嘅啫

上屆世界盃睇住克羅地亞頒獎真係心酸

泥馬份人真係好大情大性
包皮個d冇乜野咁
錢照袋

馬昆奴斯又係好撚勁
中堅，防中，box to box

thiago 30m 即磅啦

尼馬踢英超會唔會瘋狂比人踢傷

打包細爆，papa，拿卡下年一定3冠

要Mbappe 喇

論能力 PSG上半場面對高壓都運到上去 話實力唔夠打其實唔係 係衰心態亂哂同換入華拉提多d

包皮心諗我後生仲大把世界
屁馬唔同啦

超過五間球會追緊 轟落左bid等佢呢幾日答

個球見到佢要1個mark2個係忟水d

泥馬吹能大左

拖慢哂d節奏

古天奴 Thiago準備黎我廠

巴黎仲有無心情踢法甲

我哋買人要慢慢講價 + 分期 傾得嚟都比人買咗

包皮仲有大把時間衝歐冠 最難攞ge世界杯又攞左 佢怕咩

一失波尼馬就鳩踢咗一段，浪費時間

但串到應一應

尼馬去巴黎都係想證明自己
可以帶到隊波贏冠軍
但帶到入決賽最後輸左
幾可惜

冇乜運
如果上半場領先係psg
完全唔同晒

可能又講埋啲未來是屬於你的嗰啲閪話

換 賣波衫都賺哂

thiago 好似都係巴西血統
岩撚哂牙狗

人哋輸波俾人靜下啦

講真 一場咁高水平嘅比實 點可以浪費咁多黃金機會
淨係靴里拉做出黎果兩球 起碼要入一球啦

Psg大左機會40m買細爆

draxler問題大好多
不過都係廢
鈀有細爆起碼打個和啦

呢下好撚型

靴狗咁重要走去換岩岩傷好既華拉提真係on99

仲容易受傷
岩晒

我成日覺得佢會早熟早收
可能仲早過巴神收檔

加埋個davies

泥馬俾人強吻都冇反應

利雲呢d真係世一中鋒

Draxler 真係出黎搞笑 毫無表現

veratti仲要出得唔多掂

門神咁撚樣 唔撚會失波咁

換華拉提我覺得可以 都hold番個中場
但失左球成隊已經散哂
拜仁入完之後個段㩒住黎攻
巴黎班人亂到 達斯拿又係無作用

但佢兩個好似差唔多歲數

Psg40m細爆啦，條中場廢到咁
友隊球迷都睇唔過眼

佢有出過嚟？

阿狗幾時可以拎個歐洲賽錦標返黎

臨尾有球轉身放左球靚直線

為錢比例高啲我覺得

仲要青訓 40m 抵到笑

條女好正

後備實力爭太遠
拜仁後備有幾個都係正選料

後場波都控唔掂
算把啦⋯

明明為咗錢 + 一時以氣唔做MSN

認真佢唔走應該接美斯班幾好

Psg啲中場廢到 靴里拉同8號仔已經係中場踢得最好果個 換入來果兩個直接殺死咗場比賽

重建中 唔諗住喇 睇下買到咩人再講

平平地就買我哋奧燒

佢黎左PSG打咁耐都後備

睇呢場嘅速率 我地練多幾多季先跟得上

華拉提傷完復出完全not in form

佢似真心安慰

尼馬咁臭串性格都睇嚟好受攬住喊

我覺得為錢又唔會喊

PSG後備成班都係廢人

美斯唔肯放球權 屁馬想做核心

你睇美斯仲未退

杜曹鳩玩姐 華拉提身價六千萬 伊卡迪意甲神射

見到拜仁成隊包括扭亞都可以第一時間彈彈彈
仲要超準
好羨慕

Gay test fail

呢種平靜嘅捧杯另有一翻味道

美斯嗰陣話佢肯留會用盡辦法幫佢贏金球

我都覺得佢想證明自己好似小花咁carry 到拎歐冠 只係巴黎可以比埋錢咁解

人地後場係傳生個波向前
我地係傳炸彈

感覺佢就係唔想人幫

靴狗去左psg咁勁 係曼完全唔覺啲dirty work最搶眼

靴里拉英超當工兵用都咁有靈氣，Willock在場應該屈左機

當時MS 都好錫佢 成日比機會佢

娜髀今場好靜btw

仲有嬲個場反cup PSG 明明佢功勞大 但報紙個個講美斯

美斯真喺好鐘意金球

coman係psg青訓但入波慶祝
25狗

呢場關佢咩事

咁冇意思
都係活係美斯陰影

佢係曼完封夏殺喎

同Irving 好相似
離開咗占士想做大佬但發覺唔容易

M永遠排係N 前面

好撚普通

個場世三去邊 佢去邊

華拉提今場一啲都hold唔到

冇左甘美治幫

美斯都轉咗打法，尼馬如果喺度應該做接應嗰個

都明白佢個好勝心態嘅

但美斯d歐冠都有朗甸 沙維小白 SN係隔離
巴黎得隻包皮

工兵一號free走埋

佢個心態真係好難做大佬去carry一隊波

都咪話
達蛇足總兩場都有令軌鏝主動減速

其實大家真係唔使妄自菲薄，阿仙奴最近兩次打決賽兩隊係咁嘅成績

唔明點解巴黎唔留埋卡雲尼踢埋歐冠
最少好過用moting 啦話

拜仁季初咪成pat屎，flick好快教到咁

用熱身賽黎講 咪玩啦

係唔係反左面

因為簽左伊卡迪

不和喎

獌區話120m bid包皮
你出210m都未必買到啦

最重要係愛蛇教

阿仙奴對psg卡雲尼球王級間諜

愛狗都贏到 達蛇應該456呢兩隊閪波

卡雲尼其實好實用 防守又有，體力又勁

老實講今場thiago太carry 拜狗冇左佢唔會運轉得順

唔續約 留獌仲on 9

PSG 老細唔玩咪得lo

好想睇阿狗踢歐洲賽決賽

起碼250m啦

係 阿仙奴都係hea踢姐

點解kovac 可以教到咁撚廢

28歲仲成個大細路咁

暗星好主張簽佢

真 轉身射球中柱波 廢撚到

120m 如果呢個價買到，皇馬一早買咗

仲有幾耐約想睇free走

等完約

佢起曼聯個時成日比曼迷屌佢淨係識橫傳/回後

上年咪有

做乜moon人po又大大聲

兩年

唉

好似傳都冇傳過

不過我同意簽佢好過用基迪亞

牙達仲有兩年俾佢練口才 一定要呃到包皮過嚟

佢打我廠果陣入埋波 工兵之餘仲要好全面

Agent費好貴 賓菲加仲搞緊

喺狗竇笑下姐

而家教摩納哥

有無人估到張仔，基拿比仲早過山9攞歐聯？

羊三年約 岩晒 做接班人

執到果隊開心死 玩兩年賣番俾psg

山九呢一世都冇啦

其實踢巴時有冇攞過？

達SIR係咪用拼圖論呃人過黎

山9憑咩

以前我廠成日傳話買

簽紙貴同人工開超高喇

冇

其實入波嗰球 KreXXX係咪應該點都跳起 高文起碼唔使頂得咁輕鬆

但張仔係利存在感好低 （我自己覺得）

我半年拎FA CUP Believe Me ok

金巴比呢種中堅好少見到

今年準備hijack賓咩加
佢地要希古恩啦

我廠唔要大晒鬼

咪同基奧特差唔多水平

希望你下季場場都踢到fa cup決賽咁

達蛇啲嘴遁勁撚到 個個聽完都仆住嚟

場場食詐糊？

佢都退唔切後
同埋好似有啲失平衡

今年傷完，後備出親都有波入咁嘅嘢

半年就贏利贏車贏曼城快啲過嚟拎歐霸

好廢wo

15 16 緊，想mark 利雲

佢mark緊利雲 點知俾coman

希古恩傳緊邊隊接?

冇錯 一個mark 兩個，退得嚟跳唔到啦

個飛身頭槌解圍世界級

返阿根廷

盲眼位，似pepe畀auba嗰d

爺爺係自來也，達蛇係鳴人

仲有扭完先交波

教材式

好多狗竇都討論緊幾多錢買包皮

達：相信我

拿卡入左

雲加好似睇中過佢

癲到癲 嗰球好難頂，教材

仲有扭亞出嚟又係教材

咁爺爺係海入邊條屍搵返未

有年我廠歐聯分組賽 靠卡雲尼先2和PSG

原來佢係psg青訓出身
唔睇都唔知

150m 走唔甩

諗住今場踢到咁有得講下價

達：包皮你唔應該比人工束縛住 你係為冠軍而生嘅男人 黎我廠 我哋稱霸歐洲嘅嘅拼圖就完成

打多個後衛

分期十年deal ?

d後生都唔show佢
驚咗佢陣老人除

泰亞高標左出去失左位
但光環下 冇人屌佢

我哋預備好包皮x2

唔覺巴黎會放

十年後可能買個細爆都150m

呢個想法好適合我哋

條友成日出到3閘線幫手傳波 但好準

唔續約 最後一年咪放

其實如果psg想留冇可能買得走 free走先有得諗

包皮:我見錢開眼
加錢丫 加錢我就做野

似佢既中堅係咪pepe 不過又唔係好算 佢d波唔知點解硬係覺得唔係好穩但清走好多波

如果唔續約 好適合比乞衣祖記免簽

可能同雷欺一樣 要無C華磅住先見真章

證明仲係世一龍

C華失波嗰球企得太出 搞到後面KreXXX 1打2

紐亞絕對宜家係世一

包皮=kimbepe
saliba=tsilva

希望大家下季屌得輕手啲
呢兩個年輕人或者要交下學費
但絕對值得期待

34歲仲咁能勁

尼馬已準備慶祝

佢可能打到40
勁到仆街

講得咁好聽
直頭失哂位

成日覺得佢似曬黑既杜文澤

為左C8 再見阿叔

25m就即屌啦

原來列斯聯想買卡雲尼

變成阿嘅養份

又變返25m

25m仲要歐元 快撚啲啦

又降價了

25m真係散紙都唔係

真

呢啲料睇到盲目晒

係咪想籌旗買包皮

佢依家都未轉icon

好簡單，
租多年，下年20M 咪一樣

其實皇馬用bale加錢trade包皮咪得囉⋯
橫掂psg都係太公波

真係當PSG on 9 咩

蝗要籌旗買人吧

巴黎唔係蠢，Bale 幫唔到佢地攞歐聯

C8 25m
Party 50m

Papa細梅 25m
拖 25m
叔 25m

拼圖已經完成

淨係玩法甲就得
但人地aim 歐聯
始祖鏝城都未入過決賽

今年咁都攞唔到
應該都冇啦

Bale 有冇人接貨

包皮呢

而家傳緊米蘭想差隻腳埋黎

賣 Holding 都10M 唔需要賣阿叔
仲有 15M 靠埃及仔 5M + Kola 10M

爺爺係咪off咗line了

600k週薪

本來中超有人接 皇馬又唔想free 走

我地好似優先買

老野要早訓

人地要巴卡約高

包皮應該用自己錢買掛 我哋都未用過D錢 唔通高狗冇俾錢咩

有得揀c8 正常實揀我哋

係最怕阿狗買人又慢慢講價

呢啲廢隊點爭得贏廠
貝迪斯都仲話有可能

點解仲有人覺得真係得30m budget

屌認真問 因為我仲等緊

25m都要講價不如死咗佢算

同我地攞細爆加錢去換人一撚樣 當人水魚

阿狗係咁 你唔係唔了解啩

但d budget係買人連人工

而家嘅加里夫巴利係負資產

細爆咁撚勁 邊度水魚啊

明明金鏈又後生又踼得，點解要賣姐

阿狗不嬲玩開五餅二魚
成日扮窮然後簽下一個簽下又一個

唔扮窮 咪俾人抬價

巴黎平放貴買 點會放貴野

20後出世 啱啱開始追

傳到細爆咁值錢 結果一直都未見有隊出價

25m都要講真係摺柒佢算

上年net spend好似真係40m?

佢都係攝黎攝去
點夠買番一兩個正宗位置強援實在

襯走得切 追第二隊

做阿狗好痛苦

又係同一年出走

等錢洗

Ig料咪po上黎啦

教練都屌鳩點買呀

留佢做板凳深度啦

除非真係冇錢到唔賣人冇錢買人 但其實我唔信

留黎開party

俾D時間 愛sir 籌旗 始終40m 都唔係一個細數目

佢就係而家比較有價果個
如果wilock nkxxx 呢d有價一早賣啦⋯⋯

好想開party , 想要黑腸中場好耐

阿叔好有激情，話哂青訓上

你講嗰兩個似係達蛇非賣品嚟

屌啦，賣比狗都未到佢啦

買到或續借到c8未

C8應該係想嚟廠

如果幾年後 Willock 跟軌攞去到歐聯決賽就搞笑

又有人問點解我地放佢走

足球係咁

我懷疑唔係皇馬加到40 M
係我廠連20幾M都唔想比

阿叔排第七 比狗唔知去咗邊 高下立見

其實真係睇好佢多過比爾連

20M+1

吊那星，沖完涼有d精神

willock有人要即放 thx

青訓大清洗

呢件垃圾要黎把撚
最憎見到條撚樣
除左一個遠射外 落場嘅作用係零

呢啲球員先好用
賽季流流長大把人傷

煙剷比狗點會跑得快

話說係咪愛狗足球遺產導致psg輸波

唔係 係因為愛狗唔喺度 班球員即刻唔識踢波愛狗都未輸過比拜就知咩料啦

拜仁 8-2 巴塞
巴塞 6-5a PSG

疤嗰陣靠屁馬

原來頂阿龍嗰個新助教又係瑞典人

煙鏟但係食素 都幾矛盾

牙叔真係走？

Gnabry離開阿狗的下場

L'Équipe reporting tonight that PSG planning to add a midfielder and are interested in Matteo Guendouzi

！！！！！！！！！！

Mikel Arteta lines up Arsenal legend Dennis Bergkamp as Freddie Ljungberg’s replacement. [Mark Irwin]

Bergkamp, 51, would jump at the chance of a Gunners return and boss Arteta is hoping to bolster his backroom staff with a figure who commands instant respect from the current players. Arteta considered asking ex-Arsenal midfield partner Santi Cazorla to become part of his team.

快啦屌

係人都知psg係差一個creative中場
細爆係psg最後一塊拼圖

煙草都係種出嚟

法國新施丹收你50m就算

PSG are keeping an eye on Arsenal's Matteo Guendouzi. [@lequipe]

Leonardo's priority is Milinković-Savic, however he is likely to be too expensive. Leonardo also likes Guendouzi's profile.

賣完細爆係咪開得party

PSG都要玩輸波買人呢一招

Psg簽拖丹喎
唔係救火咁簡單

阿狗快撚啲主動聯絡人啦

PSG有個新拖舟用
阿狗有錢買牛蛙
可以幫PSG消滅聯賽對手
兩邊都有著數

咪撚揀其他兩個，我哋60M放俾你 or 加錢換真包皮

咁點解psg唔直接買牛蛙

佢地欣賞細爆

啲粗野唔啱佢地用
同埋牙爆PSG青訓
希望佢仿效法比咁貼錢回家

咁又係，psg連moting都買
買細爆都合理

牙狗正在禁錮細爆

達蛇

好撚型......

各位迷龍認住佢個樣,如果佢唔係坐看台嘅話可以去屌鳩達蛇

PSG廢撚到...NEYMAR = FOR FUN

法國隊報【 Tier 3 】：

由於拉素對 Milinković-Savić 的標價過高，巴黎聖日耳門正在考慮將目標轉向阿仙奴的古恩度斯和AC米蘭的 Ismael Bennacer。

快啦 50M即放

叫柏金教下拿狗射波啦 廢撚到==

太陽報 Mark Irwin【 Tier 5 】：

阿迪達有意邀請俱樂部傳奇名宿柏金回到阿仙奴，接替龍格堡擔任助理教練。

都搭唔到飛機

去旅行 搭車又搭船

Eurostar倫敦直達荷蘭

佢係set-piece教練喎
龍蛇只係求其俾個任務佢叫佢上看台觀察

Psg就係爭細爆先拎到冠
100M賣比佢地啦

琴日中場唔夠活力 有細爆一早贏左

聽講話Brentford英冠死球失球最少都全靠佢

每日體育報【 Tier 5 】:

巴塞隆拿中場 Rafinha 今夏準備離開西甲轉戰英超， 這位27歲巴西球員並不在新任主帥朗奴高文的計畫內。球員合同只剩一年，巴塞要價約1600萬歐元。據悉 愛華頓已經與 Rafinha 取得聯繫，阿仙奴和韋斯咸亦有意加入爭奪。

而家話好返好多喇

細爆包皮一換一

英冠波同英超波唔同

直接趕佢走算啦

搭飛機都驚

歐霸要飛去咩阿塞拜疆唔搭飛機就搞笑啦

龍枱堡同傑斯有d似
踢波勁，教波廢
做過暫代領隊，之後變副手
再黯然離開

唔係飛支那就得啦

痢狗2xm都唔肯比

又唔可以話廢，只不過龍哥要多D一隊經驗，去英甲，英冠試下先

睇完呢場應該肯俾

達Sir都冇經驗

踢完呢場要俾80m

個party幾時先開

達蛇跟哥狗學野點同

龍蛇跟過愛蛇

冇得救

咪咁直接

艾簡達拿23定30m
即pay
有佢成條中場升級左

好眼訓牙屌

拉芬拿艾簡達拿就買到
大佬邊夠人爭

人哋肯黎先得架

一野轟落去

咪係，唔通同爺爺，愛美麗學野咩

啱啱攞完歐聯，挑戰英超，歐霸，足總杯，社區盾，各類獎項攞曬！

跟住再一次幫沒攞歐聯既乞衣阿攞冠軍！ 寫入史冊

達蛇勁在唔會死跟哥狗嗰套 佢會因應阿狗現有人腳而作出調整

死跟哥狗既話哥狗自己都唔掂

weak能到

你夾錢啦

訓左2粒鐘自己彈jor起身

上次對Lyon

條何Wayne 話佢唔值歐洲最佳中場 top 5

人地攞歐聯

就食晏 官酸未

眾籌夾100

包皮先21歲

隔離林伯都係教完英冠先上嚟教英超咋嘛
何況死球教練分別唔會差太遠啦

老野訓唔多
有冇去晨運牙

PSG輸波咁慘
賣細爆俾佢等佢下屆復仇啦

我14歲點老野法

The only positive news from Barca......

Barcelona confirms new signing Miralem Pjanic has tested positive for the coronavirus.

He will be in quarantine for 15 days and miss the start of pre-season.

係真唔係
柏金教ajax青訓勁到
卡叔番黎教中場
再叫埋沙比過黎

買佢不如比多小小買ceballos啦 後生咁多

但佢勁ceballos 唔至小小
雖然ceballos有潛力

但未計佢多傷 未踢過英超要適應喎

同埋 以佢傷患史 我估佢最盡得2年貨 轉手價值又低

之前呢度有人吹奏愛Sir個死球助手

點解會有人聽何Wayne

好在玩屎果間隔離酒店唔係Sydney呢邊
係Melbourne果邊

呢位ching住係Sydney?

成日係我 YouTube 出現

得閒坐車咪聽下

我隔離緊 之後返Brisbane

我都係聽佢9up吓 笑吓佢咁

佢係一開始聽以為佢有 point
但佢講左咁多年都係3篤屁
佢話D教練唔進步，佢咪又係

唔通一世都3中堅唔主攻咩

轟狗又施華又雲拿又捷維爾
咁撚多錢既

Hi而家係nt返緊工？揸車落去kakadu 玩

上季唔比買人 大撚把錢未洗

屌啦 我都想有工返 讀緊master咋
之前去左Litchfield

柏金返黎個個荷蘭仔都跟住過黎

master
又一個winner

要求高，要攞英超

唔知攞唔攞到，林伯如果搞唔掂，又炒

我廠下星期、包皮，party，古仔，c8，一字排開

漏左aouar

好耐冇去nt 上次去發覺好撚濕熱

5至9月先好過黎 其他月份好撚難頂

唔要古仔了
我地主動退貨

=香港夏天，你讀到幾時

Why佢下年過黎一齊拎英超

古仔唔啱我地

牛蛙 or 艾簡達華

得古仔得R聯

轟去party 到先

中場中真係好缺
T11如果真係要放就快手搞掂搵replacement好過

PSG好似傳牛蛙
我阿又被抬價

禾都夾100

全部轟曬啦

毅進星 200

叫高狗課金先

The 3-2 home defeat by Crystal Palace was notable, Emery allowed club travel co-ordinator Ameesh Manek give the pre-match team talk as part of his belief in shared responsibility. Players & staff were said to be embarrassed, even laughing. It never happened again. [Athletic]

愛狗唔識英文 搞到team talk要交俾人 打fm咩大佬

收到風高狗俾人落降頭，準備課200M俾達囝了

咁掂啦! 我地下年三冠王

紐亞又勁返

所以一早就應該換啦

4冠啦

紐亞不嬲都勁係早幾年大傷冇態

笑撚死人唔識鷹文學人教英超

頂級教練語文能力一定要勁 哥狗高普摩佬 全部都係multi language speaker
希望下次換教練唔好再中伏

爺爺都係

唔係多語言 OK
咪好似施丹咁留係西甲，佢英文唔好

廢蛇當年都留係英國教啦

我要貼錢返工

但宜家就算係英超隊都唔係全部native English speaker
所以識埋其他語言 係individual talk都可以深入d
或者好似達sir用番球員既mother tongue提埸都好有效 唔洗球員自己process就可以即刻做反應

牙達嘴頭咁勁，說唔說到高狗貨金

係冇人工要貼車錢
定真係要俾錢佢

琴日睇施華仲係好勁
叫電欺叫佢過黎教班細

我寧願好似宜家咁簽啲後生少少

你揾埋佢我地一對中堅成70歲都有

所以爺爺鐘意簽法國人

無錯
最多遲D搵佢過來做防守教練

唔會換教練
達sir插住喉都繼續教

簽埋9個中堅喎

簽晒比人炒7粒既巴西龜過黎好無呀

已在陣中

你講緊巴西比人炒個場？ 如果係果場 我地一早簽左啦果個咪電欺lo C華係個場都無出 個個都話如果個C華個場出到邊會恥辱地大敗

岩岩睇左viu個套帶你去主場
浪費左半個鍾青春

施華走左係咪個垃圾4號仔頂佢個位

其實琴晚球波係施華失位搞出黎
點解係咁吹奏佢

簽佢返來又唔駛場場出 間唔中輪換以老帶新 佢又可以教下班細路 想當年佢都係跟尼士達同馬甸尼學野

那有錢

場波施華踢得麻麻 但係個4號抵屌D 有佢係到右路瘋狂放題
另一個中堅Kxxxxxxx就好撚勁

免費簽 再是但free 走2件 都應該夠比人工

仲有件中堅Diallo
夠唔夠料頂就唔清楚

我見呢幾場正選都冇Verratti，其實係咪都諗得過

有c8梗係c8啦
華拉提唔睇好

希望psg會報復性買走我地皇牌細爆

快

@DailyAFC
5 小時
PSG are studying the possibility of a move for Arsenal’s Matteo Guendouzi this summer. [@lequipe] #afc

真心伏嘅

@afcstuff
7 小時
Two ‘important clubs’ have shown concrete interest in Lyon midfielder Houssem Aouar. Sources close to Lyon indicate Juventus have not yet made an official offer for him & are not one of the clubs. [@_Morik92_] #afc

除左呢個source好似都無其他有講

係就快啦

好似進步版拖咁 ，矮仔打英超

真, 垃圾到
完全唔知做緊乜鳩

如果係咁
有雷斯+PAPA都夠
其實防守PAPA真係唔錯

好彩唔記得睇

但下下後場猜，猜失一下宜家面對high pressing 等死啦

黃潛 PSG bidding war please

唔止掛, Veratti點都係世界級holding midfield

class差好遠

有邊隊唔係要面對

護波能力係高嘅 逗住囉

講起巴黎 如果佢地用尼馬換美斯就好睇

咁矮踢英超點解要搏 同埋都唔會平

會唔會係佐真奴強化版

勁到

其實雷斯一個老大哥都夠傍住
要輪換教人果陣加埋PAPA

跟住簽D後生, 好過兩個3X歲打正選

D錢射撚返去搞左個中場先好撚過

所以咪要個唔好猜失

除非唔玩後場猜波，但達哥要玩呢樣

有埋盤扭既佐真奴？

如果係咁, 我覺得就要換轉清左雷斯先考慮

我諗佢硬淨過佐仔一截既

但防守coverage都係疑問

啱啱續約，仲叫埋韋仔來，點搞好？

要 coverage
搵個高大黑硬

都岩既 如果Kante+華拉堤應該係work
前提唔好踢sorry ball

套野除左主題好
主持 內容 都睇到人好尷尬

套野完全唔貼題
果兩條女直情完全唔知存在意義係咩又唔識波去到又唔參與足球主題

乜都唔識唔緊要，咪露下波同腳
淨係9up

有乜理由個主題係足球
去轟個球場參觀又無份，入場睇阿又無份

唔會再睇

那有波